新報告稱蘋果下半年推出新10.8吋iPad Air：價格會更加實惠

分析師郭明錤在最新的報告中表示，蘋果將在今年下半年推出一款新的 10.8 英吋‌ iPad，據稱該機型將是下一代的 iPad Air。DigiTimes 現在報告稱，蘋果的供應鏈合作夥伴將在 2020 年第三季度開始交付所需的組件。
image
當前的 iPad Air 起售價為 499 美元，而後續產品的價格將會更低。此前，有報道稱蘋果將在新 iPad Air 上遵循 2020 款 iPhone SE 的產品策略，而最新報告重申了這一點。

報告聲稱，儘管新型號將搭載新芯片，可能是 A13 仿生，但它將比其前代產品更加實惠，並且有望極大地促進銷售量。蘋果已經在平板電腦市場上佔據主導地位，更便宜的型號將幫助它瞄准更廣泛的受眾。

另外，2020 年的新款 iPad Air 可能是第一個拋棄 Lightning 端口的非 Pro 機型。當前型號的 iPad Air 配備 10.5 英吋屏，內部搭載 A12 仿生。儘管不知道後繼產品是否會在物理尺寸上變大，還是會縮窄其邊框以增加屏幕尺寸，但後者的可能性似乎更大。
image
台灣的瑞儀光電將為即將到來的平板提供背光單元（BLU），屏幕訂單將在 LG Display，京東方和夏普之間進行分配。

根據以前的傳言，新的 iPad Air 可能會採用 Face ID 或屏下指紋，並且可能還會過渡到 USB-C 端口，也有人猜測新型號將與妙控鍵盤相兼容。

哇,iPad air愈變愈大mon ,會唔會考慮下用mac os system•

有都應該得ipad pro 有，air 用到2代keyboard，筆 同轉usbc 已經偷笑

細部啲得唔得
部Air同pro根本差唔多重
Air條毛咩

ipad mini pro pls

咪即係2018 ipad pro 11

出部平既mini 啦
要返touch id welcome

改用type-c已經係最大升級

Lightning 嘅話想做多啲嘢都唔得
過文件、駁mon、插mouse keyboard用lightning 嘅話係煩到爆

買黎睇書睇Netflix都唔錯

mini 配 usb-c 即課金

Mini有兩邊speaker就完美

same，而家mini 5單邊speaker好唔爽

佢做得bts, 出新的幾乎係肯定, 但會改port 同減價對呢間奶共又擠牙膏的公司黎講機率好低

減價可能真係會
上年iPhone 11對比XR都減咗

iPad pro好撚貴，成6000幾蚊

我懷疑佢下半年會出A14 cpu 配12.9 inch iPad

11 inch會取消掛？

幾舊水既an. tab 都有杜比立體聲speaker

apple 真係好撚狗

bts 5999送airpods

3月先出完iPad pro 2020點會咁快又出

又吹水

IPAD AIR 又平啲 咁邊個買IPAD

仲有 FACE ID 同 MON 指紋
我睇唔到後者係APPLE上會用
FACE ID都仲有機會 但唔覺得 佢要分開平貴 平又點會用FACE ID 你睇SE2就知

有機會轉TYPE C就有可能

如果你由三間MON做 你抽到京東方就應該喊出口 SHARP就睇吓有冇出事 唔介意開心用 LG暫時最好
但IPAD AIR 會唔會用上OLED呢 PRO先用上仲要唔平??? APPLE平價機上用OELD??? 咪講笑啦 連五千大洋嘅IPHONE 11 都畀個LCD你咋

作為身邊個個話我係IFAN BOY嘅人表示 吹水

邊度有寫會用oled？

平板提供背光單元
唔知佢
但京東方同LG有生產 SHARP唔記得有冇

嗰條係戇鳩仔，Type C apple有份搞

當年出完第一部 retina iPad (iPad 2 改 retina Mon 同加強 GPU, 但 CPU 冇進步), 都一樣下半年就出 iPad 4

唔怪之得ipad air特價啦，原來要清舊貨，好彩無中計

其實iPad 同iPad Air 有咩分別

咁不如直接出11inch

幾時有新野。黎黎去去都係ipad 幾iPad 咩。

其實ar係可以取代到電話，iPad 呢d. 但幾時會推出

ipad 成日改size 想點？
大13吋前後、中10-11吋、細38吋個size 就夠啦

吓吓大0.幾吋
啲配件又要再買過

細8吋，total 3個size就夠

電子垃圾

不過聽講MacBook air就快轉A13

佢直頭想擺脫intel既影響

換哂A13 cpu 全部mac ios化

本身諗住買部air咁我等唔等9月好

應該十一月先出

啲idog係唔係弱智？

Pro 版 mini, support AP2 就完美了

係衰過
冇stereo speaker
冇type c
冇貼mon

仲有最緊要個120hz

通常個市場想要既野 基曲都係唔會出

篇文話有typec, air 一向無gap mon, 係普通ipad 先用gap mon(2020仲用係on99)
要Stereo speaker, X 系cpu 同 120hz mon就直上pro，好正常既市場分隔

咪撚bin呢條on9仔啦

唔該幼邊框
變8inch

要返3.5mm 唔好到時改走

同埋點解又唔撚係放硬件台

蘋果野理所當然放喺電話台

明明apple 係整電腦起家 整ipod成名

年年都bts
唔怪之得年年都出新野

iPad mini個size一流

照計 今年下半年應該係出基本iPad 而唔係iPad air喎

我要iPad Pro mini唔該

type-c有撚用咩，Lidar重要啲喎

下年有8.5 寸

mini 5 size, 8.5吋mon 可以

咪ff 34千蚊唔會俾新design你用

ipad唔提升CPU&GPU，淨係加RAM都可以快10倍，勁唔勁

有信仰加乘
夠做

6GB RAM 絕對有用，早兩日玩過嘅GAME 都無RELOAD

不過快幾十倍就誇張咗啲

ram當然有用，我不嬲嫌apple俾得少ram
但唔係關快慢事，ios/ipados唔夠ram一係kill背景app，再唔夠就直接彈app
ios/ipados又唔似windows/macos咁一定會用到VM

不過話ios reload預咗俾啲連登智將負皮

邊度有特價

bts

啱啱reset 咗mini2, 新機一樣

蘋果動成鳩日彈app 喎

希望出埋8.5 inch ipad mini

新機要薄邊ipad mini,
5代mini條邊粗到好似陳年舊機咁

主要睇youtube, 漫畫 同連登， 所以無呢d 問題

Btw, 都想有新mini, 最好係mini pro la, 不過貴過4000又唔想買

我都想買部黎睇部戲，ipad mini放入袋方便
iPad air大mon又睇得爽d
好難取捨

8.5寸 version wifi應該都美金＄499

睇戲緊係買10吋以上啦，講輕便其實而家ipad都好薄，一個A4 size既袋都裝到

放到iPad air 又放唔到個水樽入個porter 袋仔

袋落背囊

咁大工程